\chapter{Реализация}
Лабораторная работа выполнена с помощью
языка программирования Python и набора библиотек к нему.
\section{Эмпирическая функция распределения}
Ниже приведены графики эмпирических функций распределения для выборки из
20, 60 и 100 элементов соответсвенно:
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal20_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal60_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal100_empiric.png}
    \caption{Нормальное распределение}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy20_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy60_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy100_empiric.png}
    \caption{Распределение Коши}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace20_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace60_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace100_empiric.png}
    \caption{Распределение Лапласа}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson20_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson60_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson100_empiric.png}
    \caption{Распределение Пуассона}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform20_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform60_empiric.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform100_empiric.png}
    \caption{Равномерное распределение}
\end{figure}

\section{Ядерные оценки плотности распределения}
Ниже представлены графики ядерных оценок плотности распределения
для $h = \frac{h_n}{2}$, $h = h_n$, $h = 2h_n$:
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal20_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal20_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal20_kernel2.png}
    \caption{Нормальное распределение, $n = 20$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal60_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal60_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal60_kernel2.png}
    \caption{Нормальное распределение, $n = 60$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal100_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal100_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/normal100_kernel2.png}
    \caption{Нормальное распределение, $n = 100$}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy20_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy20_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy20_kernel2.png}
    \caption{Распределение Коши, $n = 20$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy60_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy60_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy60_kernel2.png}
    \caption{Распределение Коши, $n = 60$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy100_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy100_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/cauchy100_kernel2.png}
    \caption{Распределение Коши, $n = 100$}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace20_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace20_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace20_kernel2.png}
    \caption{Распределение Лапласа, $n = 20$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace60_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace60_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace60_kernel2.png}
    \caption{Распределение Лапласа, $n = 60$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace100_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace100_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/laplace100_kernel2.png}
    \caption{Распределение Лапласа, $n = 100$}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson20_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson20_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson20_kernel2.png}
    \caption{Распределение Пуассона, $n = 20$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson60_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson60_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson60_kernel2.png}
    \caption{Распределение Пуассона, $n = 60$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson100_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson100_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/poisson100_kernel2.png}
    \caption{Распределение Пуассона, $n = 100$}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform20_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform20_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform20_kernel2.png}
    \caption{Равномерное распределение, $n = 20$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform60_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform60_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform60_kernel2.png}
    \caption{Равномерное распределение, $n = 60$}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform100_kernel0.5.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform100_kernel1.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab4_images/uniform100_kernel2.png}
    \caption{Равномерное распределение, $n = 100$}
\end{figure}